又多一隻愛回家 再傳拼多多來港第二上市 料7月中上旬掛牌

內媒《獨角獸早知道》引述消息人士指，中概股拼多多已於6月3日秘密向聯交所提交上市相關材料，預計將於月底通過聆訊，7月中上旬掛牌。

愛回家你老母, 支那先係佢地個家

黎隻垃圾，大大力做空佢！瑞幸2號！

恒指日日升，搭好雞棚集資

恒指又贏
香港股市=中共股市
同香港本土經濟係離地

早幾日deny 左

啱, 妖妖地

早幾日還早幾日
今日還今日

理撚得你

有食唔食
最大惡極